其實點樣先搵到兩萬蚊以上

但又要無壓力既工

做雞

正苦

好景時做的士佬，仲可以比返面色D客睇

ca

兒子

係呀, 五十蚊內車程真是西9你面架😟

依家撞斷學生對腳一次有53 萬收🤔🤔🤔

渣uber
唔駛比的士牌費， 又唔駛交稅
可以攞多份綜援幫補家計

IT

依d好像老虎機中二獎咁

得兒子無壓力

響恒管讀返個degree

俾你地老母包養

大學呀
管你老母咩

師弟

陪酒小姐

Ptgf
唔係處男唔接
一分鐘內搞掂月入十萬不是夢

只需中五學歷，
不用工作經驗，
每天朝九晚六，
每週五天工作，
每個紅色放假，
助理文書主任，ACO，月薪 31,750！

出面飲食/零售業…
經理級月薪唔過二萬！
(人地七天工冇紅日)

相比真係人工好高！
(仲未講工作量喎…)

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！

你係女嘅 賣相
一個月畀首期都得

真呀花大量時間上連登 向連登仔學習